不要說「真香」，試著說「love Japan」

陶傑fb：

「再課金落呢隻垃圾game我就切手指！」

「Love Japan」